Having extramarital relationship is immoral?

好似好多人都覺得許志安同賓穎單野係錯
但係到底外遇係咪morally wrong 呢？

推一推

disloyal

It’s very royal.

Ball channel dog

Immortal

食港姐